93-99 吹水whatsapp group 定期活動

又到sem break喇 無論你係廢青，返緊intern既大學生定係做緊野既巴絲打
都可以入黎一齊吹水架
admin仲會不時搞下group聚
歡迎各位巴絲打入黎識下朋友 得閒吹下水咁

用少少時間填左下面張form佢 好快就有人覆你架喇